叢林的法則:炳萬傷左脊椎神經

其實韓綜藝之前都係間中睇下Running Man，其他完全無興趣睇，之後送左個賣tv 盒仔後，無野好睇就開始睇叢林，之後就愛上了，有無人一樣鐘意睇？

裡面既炳萬族長，傷左，好似話黎緊第三季唔會演出，大家覺得佢會點玩法？其實我幾鐘意康男，但嫌未夠成熟同人生經歷帶領到.........大家認為仲有邊個可以暫代到族長呢個位？

傷脊椎神經

咁大鑊

更正，原來係跳傘降落撞裂左脊骨，神經無事，依家可以落地行路，不過要休息好幾個月，叢林無左炳萬，真係不敢想像會點玩法

揾番副族長班舊人

辛苦錢